一個女仔成日send佢隻貓d相比你，通常代表d咩？

想你摸佢

摸佢邊度

代表佢好中意佢隻貓

暗示想俾pussy你睇

個頭，摸貓咁摸

Pussy

想分享佢隻貓有幾可愛
唔洗諗咁多，作為有養寵物既人表示
一撩起我條筋就忍唔住係咁講係咁分享圖
如果對方表示有興趣、唔嫌煩的話

對象係邊個唔重要，重點係想share

覺得你都鐘意佢啲貓

純粹分享

求圖

咁佢鐘唔鍾意我

快d分享

圖

留名

因為大家都係貓奴 :3